休息左一日 請各位重回抗爭之路

有人話818和平行完
政府不回應 好似冇用咁 我地冇贏到D 亦無浪費左1次遊行機會
事實上我就咁睇：證明左和理非同勇武之間嘅信任 不分化不篤灰不割蓆 將來政府同狗講咩都好 都要記得818大團結 風再狂雨再大 和理非都去集會 勇武亦回應左和理非
721 警黑合作揭露左香港並無執法機關 只有違法機關
今個星期五前 政府唔回應 請大家再爬山

五大訴求 缺一不可
山頂再聚

推

休息過後
重回征途

push

不如咁, 認真POST先好貼時事台
偶然輕鬆下無所謂, 開個放鬆台俾佢地, 得閒入去放鬆下.
認真講tactics講文宣等等先時事台開POST.

題外話, 要睇大波妹唔緊要, 偶然輕鬆一下, 勿follow, 勿login.

Szabadság, szerelem!
E kettő kell nekem.
Szerelmemért föláldozom
Az életet,
Szabadságért föláldozom
Szerelmemet

818唔係完結
820整頓心情 點算裝備 重踏征途
手足 山頂見

七百幾位手足要我們去救
請大家執齊裝 再爬山

Питомцы ветреной Судьбы,
Тираны мира! трепещите!
А вы, мужайтесь и внемлите,
Восстаньте, падшие рабы!

Yet, Freedom! yet thy banner, torn, but flying,
⁠Streams like the thunder-storm against the wind

寧嗚而死
不黙而生

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！